[手足不是condom] 反修例遊行期間慢駛車輛司機涉危駕等罪提訊

反修例遊行期間慢駛車輛司機涉危駕等罪提訊

去年8月將軍澳有反修例遊行，有車輛在一個迴旋處慢駛，一名私家車司機涉嫌沒跟從指示行駛，令一名警員手部撞傷，下車被捕時一度掙扎，被控危險駕駛和抗拒警務人員，案件在觀塘裁判法院提訊。被告是中港貨車司機，近日從內地回港，控辯雙方出於公眾利益同意被告不用出庭應訊。案件在下月16日再訊。

37歲被告被控去年8月4日，在將軍澳寶琳北路和寶順路交界迴旋處，危險駕駛私家車，並抗拒3名執行職務的警員。被告不能離港，要定期向警署報到。

推

Push

push

火魔狗官狗控